BMW同Benz係咪中左肺炎？

啱啱睇倒5 sedan同 e coupe facelift，即刻反胃

屌做乜野，衰過唔改，好似kia同hyundai啲車

由其headlight，原本繼承返天使眼都好地地

Beam

呢個乜野嚟？？你一係就成個玩新設計

rearlight識轉彎，個勾仔真係好鬼馬

Benz依家部部隻燈一樣，又唔係靚

Rear light 仲衰，呢隻粒粒audi玩到唔玩

原來碎鑽效果咪幾靚

洗下眼，你話係facelift後我都信

講真呢期facelift design audi 真係贏哂

樓主個名

a250
好靚仔
bmw 個2個牛肺

呀叔個牌仁孚考嘅，屌你

Benz尾燈design變左做佢show油量果條bar咁

但我覺得幾靚

五系facelift還可以啵

靚唔靚有時其實幾主觀

Audi 燈廠黎

個鼻就無限加大
angel eyes 就唔撚見左 on99

認同

但我覺得 Audi 都係 facelift 前好睇啲

BBA 新 design 真係睇唔慣

BMW啲design 真係趕客

係
原本想買兩部玩下
而家唔買了

寶馬好正wo 個樣惡好多 仲要有得差電 加左藍色幾靚
不過benz就碎鑽靚d

Audi啲燈咪一樣柒A4 A5 facelift

BMW 新車唔跟M Sport package 真完全唔掂

跟本就係特登叫designer 整柒架車推人上M Sport

如果下年C Class轉款都係咁玩法真係唔多睇好⋯

後面成支聖誕波板糖咁喎

明明雙數車rearlight都幾型

車頭燈都咁講究
渣出街撚有人睇你對燈咩
開著左咪又一9樣
利申 唔識車 無車牌

Audi 新套燈麻麻
舊果套反而有味道d
大家覺得靚係因為佢將RS 套包圍放左落S-line 到
寶馬都還好
Benz 個頭尾燈真係唔知玩咩鳩 成部無曬貴氣 成部CLA 咁

比狗揸㗎仆街

M Sport 順眼好多⋯
6 series facelift 仲衰⋯ 加上本身定位已經衰⋯Jack of all trades... master of none...

車頭燈部車既靈魂黎
Body 靚
頭燈柒 成部車都柒埋一份

Ching 識啲嘢